{
    "product_id": "laptop-acer-aspire-a315-44p-r9w8-r7-nxksjsv002",
    "url": "https://thegioididong.com/laptop/acer-aspire-a315-44p-r9w8-r7-nxksjsv002",
    "questions": [
        {
            "qa_id": "p_laptop-acer-aspire-a315-44p-r9w8-r7-nxksjsv002_qa_01",
            "question": "Laptop Acer Aspire 3 A315 44P R9W8 R7 5700U/8GB/512GB/Win11 (NX.KSJSV.002) có giá bao nhiêu?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "11.490.000₫ *",
            "long_answer": "Laptop Acer Aspire 3 A315 44P R9W8 R7 5700U/8GB/512GB/Win11 (NX.KSJSV.002) có giá 11.490.000₫ *."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-acer-aspire-a315-44p-r9w8-r7-nxksjsv002_qa_02",
            "question": "Laptop Acer Aspire 3 A315 44P R9W8 R7 5700U/8GB/512GB/Win11 (NX.KSJSV.002) có thiết kế như thế nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "null",
            "long_answer": "Laptop Acer Aspire 3 A315 44P R9W8 R7 5700U/8GB/512GB/Win11 (NX.KSJSV.002) hiện không có thông tin về thiết kế."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-acer-aspire-a315-44p-r9w8-r7-nxksjsv002_qa_03",
            "question": "Laptop Acer Aspire 3 A315 44P R9W8 R7 5700U/8GB/512GB/Win11 (NX.KSJSV.002) có kích thước và khối lượng như thế nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Dài 362.9 mm - Rộng 241.26 mm - Dày 19.9 mm - Nặng 1.7 kg",
            "long_answer": "Laptop Acer Aspire 3 A315 44P R9W8 R7 5700U/8GB/512GB/Win11 (NX.KSJSV.002) có kích thước: Dài 362.9 mm - Rộng 241.26 mm - Dày 19.9 mm và nặng 1.7 kg."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-acer-aspire-a315-44p-r9w8-r7-nxksjsv002_qa_04",
            "question": "Laptop Acer Aspire 3 A315 44P R9W8 R7 5700U/8GB/512GB/Win11 (NX.KSJSV.002) có thông số kỹ thuật như thế nào?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Bộ xử lý: AMD Ryzen 7 - 5700U, Số nhân: 8, Số luồng: 16, Tốc độ CPU: 1.80 GHz, Tốc độ tối đa: Turbo Boost 4.3 GHz, Bộ nhớ đệm: 8 MB, RAM: 8 GB, Loại RAM: DDR4 2 khe (1 khe 8 GB + 1 khe rời), Tốc độ Bus RAM: 3200 MHz, Hỗ trợ RAM tối đa: 64 GB, Ổ cứng: 512 GB SSD NVMe PCIe Gen 4 (Có thể tháo ra, lắp thanh khác tối đa 2 TB), Hỗ trợ thêm 1 khe cắm SSD M.2 PCIe Gen 4 mở rộng (nâng cấp tối đa 2 TB), Màn hình: 15.6 inch, Độ phân giải: Full HD (1920 x 1080), Tần số quét: 60 Hz, Độ phủ màu: 45% NTSC, Công nghệ màn hình: Tấm nền IPS, Acer ComfyView, Card màn hình: Card tích hợp - AMD Radeon Graphics, Công nghệ âm thanh: Acer Purified Voice, Cổng giao tiếp: LAN (RJ45), Jack tai nghe 3.5 mm, 3 x USB 3.2, HDMI, 1 x USB Type-C (hỗ trợ USB 3.2, DisplayPort), Kết nối không dây: Wi-Fi 6 (802.11ax), Bluetooth 5.1, Webcam: HD webcam, Đèn bàn phím: Không có đèn, Kích thước, khối lượng: Dài 362.9 mm - Rộng 241.26 mm - Dày 19.9 mm - Nặng 1.7 kg, Chất liệu: Vỏ nhựa, Thông tin Pin: 3-cell Li-ion, 50 Wh, Công suất bộ sạc: 65 W, Hệ điều hành: Windows 11 Home SL, Thời điểm ra mắt: 2023",
            "long_answer": "Laptop Acer Aspire 3 A315 44P R9W8 R7 5700U/8GB/512GB/Win11 (NX.KSJSV.002) có thông số kỹ thuật như sau: Bộ xử lý: AMD Ryzen 7 - 5700U, Số nhân: 8, Số luồng: 16, Tốc độ CPU: 1.80 GHz, Tốc độ tối đa: Turbo Boost 4.3 GHz, Bộ nhớ đệm: 8 MB, RAM: 8 GB, Loại RAM: DDR4 2 khe (1 khe 8 GB + 1 khe rời), Tốc độ Bus RAM: 3200 MHz, Hỗ trợ RAM tối đa: 64 GB, Ổ cứng: 512 GB SSD NVMe PCIe Gen 4 (Có thể tháo ra, lắp thanh khác tối đa 2 TB), Hỗ trợ thêm 1 khe cắm SSD M.2 PCIe Gen 4 mở rộng (nâng cấp tối đa 2 TB), Màn hình: 15.6 inch, Độ phân giải: Full HD (1920 x 1080), Tần số quét: 60 Hz, Độ phủ màu: 45% NTSC, Công nghệ màn hình: Tấm nền IPS, Acer ComfyView, Card màn hình: Card tích hợp - AMD Radeon Graphics, Công nghệ âm thanh: Acer Purified Voice, Cổng giao tiếp: LAN (RJ45), Jack tai nghe 3.5 mm, 3 x USB 3.2, HDMI, 1 x USB Type-C (hỗ trợ USB 3.2, DisplayPort), Kết nối không dây: Wi-Fi 6 (802.11ax), Bluetooth 5.1, Webcam: HD webcam, Đèn bàn phím: Không có đèn, Kích thước, khối lượng: Dài 362.9 mm - Rộng 241.26 mm - Dày 19.9 mm - Nặng 1.7 kg, Chất liệu: Vỏ nhựa, Thông tin Pin: 3-cell Li-ion, 50 Wh, Công suất bộ sạc: 65 W, Hệ điều hành: Windows 11 Home SL, Thời điểm ra mắt: 2023."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-acer-aspire-a315-44p-r9w8-r7-nxksjsv002_qa_05",
            "question": "Laptop Acer Aspire 3 A315 44P R9W8 R7 5700U/8GB/512GB/Win11 (NX.KSJSV.002) có đánh giá bao nhiêu điểm?",
            "question_category": "đánh giá",
            "short_answer": "4",
            "long_answer": "Laptop Acer Aspire 3 A315 44P R9W8 R7 5700U/8GB/512GB/Win11 (NX.KSJSV.002) có đánh giá trung bình là 4 điểm."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-acer-aspire-a315-44p-r9w8-r7-nxksjsv002_qa_06",
            "question": "Laptop Acer Aspire 3 A315 44P R9W8 R7 5700U/8GB/512GB/Win11 (NX.KSJSV.002) có hỗ trợ thêm ổ cứng không?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Hỗ trợ thêm 1 khe cắm SSD M.2 PCIe Gen 4 mở rộng (nâng cấp tối đa 2 TB)",
            "long_answer": "Laptop Acer Aspire 3 A315 44P R9W8 R7 5700U/8GB/512GB/Win11 (NX.KSJSV.002) hỗ trợ thêm 1 khe cắm SSD M.2 PCIe Gen 4 mở rộng (nâng cấp tối đa 2 TB) để mở rộng dung lượng ổ cứng."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-acer-aspire-a315-44p-r9w8-r7-nxksjsv002_qa_07",
            "question": "Laptop Acer Aspire 3 A315 44P R9W8 R7 5700U/8GB/512GB/Win11 (NX.KSJSV.002) có card màn hình tích hợp loại nào?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Card tích hợp - AMD Radeon Graphics",
            "long_answer": "Laptop Acer Aspire 3 A315 44P R9W8 R7 5700U/8GB/512GB/Win11 (NX.KSJSV.002) có card màn hình tích hợp loại AMD Radeon Graphics."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-acer-aspire-a315-44p-r9w8-r7-nxksjsv002_qa_08",
            "question": "Laptop Acer Aspire 3 A315 44P R9W8 R7 5700U/8GB/512GB/Win11 (NX.KSJSV.002) có hỗ trợ RAM tối đa bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Hỗ trợ RAM tối đa 64 GB",
            "long_answer": "Laptop Acer Aspire 3 A315 44P R9W8 R7 5700U/8GB/512GB/Win11 (NX.KSJSV.002) hỗ trợ RAM tối đa lên đến 64 GB."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-acer-aspire-a315-44p-r9w8-r7-nxksjsv002_qa_09",
            "question": "Laptop Acer Aspire 3 A315 44P R9W8 R7 5700U/8GB/512GB/Win11 (NX.KSJSV.002) có hỗ trợ kết nối không dây loại nào?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Wi-Fi 6 (802.11ax), Bluetooth 5.1",
            "long_answer": "Laptop Acer Aspire 3 A315 44P R9W8 R7 5700U/8GB/512GB/Win11 (NX.KSJSV.002) có hỗ trợ kết nối không dây Wi-Fi 6 (802.11ax) và Bluetooth 5.1."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-acer-aspire-a315-44p-r9w8-r7-nxksjsv002_qa_10",
            "question": "Laptop Acer Aspire 3 A315 44P R9W8 R7 5700U/8GB/512GB/Win11 (NX.KSJSV.002) có webcam loại gì?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "HD webcam",
            "long_answer": "Laptop Acer Aspire 3 A315 44P R9W8 R7 5700U/8GB/512GB/Win11 (NX.KSJSV.002) có webcam loại HD."
        }
    ]
}